垃圾永亨銀行

創興
一星期假加$2000 allowance ， 希望同事可以買多啲用品保護自己。

DBS New Working Arrangements
1⃣營業時間變更
星期一至五
九點至四點
星期六
九至十二點
2⃣返五日工多一日假
(不用連續返五天)
3⃣須上班工作的員工
每天會有$100元 food allowance
10 Feb ~ end of Feb
4⃣員工會額外多兩日Rest day leaves
with in 2020
5⃣如果同事購買了口罩、消毒藥水、酒精搓手液等產品，也可以利用FSA去 claim
6⃣Causal Wear for all staff

HSBC
有5天補假同膳食津貼
每日$100meal allowance
From 5/2 to 15/2
Extra 5 days AL

工商銀行
上個禮拜未開始一人返半日

恒生銀行
2月5號開始，所有恒生分行職員係二月同三月會額外有兩星期假期(不會扣除年假), 但期間必須留港及額外5日年假31/12/21前放，5/2-15/2返工職員每日$100 meal allowance.
逢星期六營業時間為09:00-12:00

中銀
剛剛通知，為感謝前線同事本周在前缐工作，行方會特別给予本周上班同事特別津貼，每日$500，本周六$300
如果同事番了本周三、四、五、六
會合共有
$500+$500+$500+$300
=$1800
好的安排，也是行方一點心意及感謝！😊😊

富邦銀行
營業時間提早3點結束，每人最多有3日work form home, 跟更表盡量令所有同事有得work from home.沒有額外假期或津貼
中信銀行
營業時間提早3 點結束
星期六放12 點
輪流work at home 1 week
多2000 蚊 allowance

OCBC 永亨
None

渣打
-Work from home至另行通知
-Office同事有free breakfast & lunch at cafeteria
-返 office can causual wear
-如要返office每人每日配給一個口罩
-分行同事唔清楚

創興冇 假ga

只能話永_呢次換desktop/ notebook既項目好揼本，部部都用SSD，厲害厲害！